食左一年拖鞋飯 你問我答

請出題

不了 要返工

點先食到？

樣嘅問題

出街食飯睇戲個d你出幾多

女比

拖鞋飯咩味道

大家幾歲

軟軟的

我32 女28

食得嗰一年學人出黎講

食佢一世都得

食返10年先出黎講啦

佢係靚定醜，肥定瘦

豬西？

正常樣 有腿

求教學